1月26日去過聖十字教堂參與彌撒既朋友留意 確診者曾參與當日彌撒

諗諗門口既聖水
個個都會掂
掂完再搭額頭心口

參與過呢台彌撒既真係要留意

推

幫推

第16宗係咩人？

門口嘅聖水停咗兩個星期
不過好多教友都唔戴口罩
大家又要答句、唱歌
啲口水周圍噴

飛沫係咁飛
希望帶返口罩
仲有其實啲人企到好迫
好危